# Шпаргалка по гит
https://github.com/nicothin/web-development/tree/master/git

# Добавлена еще одна строка, добавлен текст

# Добавлена еще одна строка

# Добавлена строка в новой ветке

# добавлена еще одна строка

# branch-1
# branch-2
